見到咁多人仲用緊wts就知香港有得救！

堅持就是勝利

屈毛黨準備入埸

signal已成condom

唔怕啦

一早入咗世柒哥5mo list

用開WeChat

香港要赢signal要輸

same

基本上絕大部份香港人已回復正常生活

真

樓主快d走 係連登講真話唔得架

成日見人打哂飛機話身邊8成人用signal之類之類

咁我身邊真係個個都用signal嘅，我連ig wts都del咗

當手足係dom定點？

Condom

未del wts
盡量用signal

呢個係問題
香港連呢個思維都跨唔過就注定左失敗

我用signal mewe 日日食黃店 感覺自己係救世主

我番工要用wechat
好想戒

咁冇嘅唔搵錢點可能課金畀黃圈

我成日搶到紅包
但會拎去幫襯黃店(龍門)

罷工就話要養家，ok我明
轉signal又話食電，mewe又話唔好用，係呀 轉signal唔代表抗爭呀，咁又點呀
香港人真係好垃圾

喺朋友圈見你有share 龍門啲美食圖
我會信擇信你

咪屈啦
我行過擺低錢
當比乞衣
一次都冇食過

尊重下我哋唔知咩圈大佬好喎

當佢乞衣已經好尊重